新收嘅好人卡開箱

有冇諗過有心上人都好幸福

點解

我意思係你有心上人都好幸福
我呢啲乜都無最悲哀

你睇我好我睇你好啦

有心上人但得唔到=悲哀
無心上人但羡慕人=悲哀
有心上人但有落差=悲哀

總結：大家都悲哀

咪係